Sisse kaebas sel 13 Julil Jaan Kründoff Leuri wallast omma emaga Leno Kründoff et Maddis Ajaots Kalju küllast Kausitõnise perrest on tedda pähhe kiwwiga lönud werrise haawa nõnda et pragu nähhe on ja tedda noaga ähwardanud, ka on Juhhan Simerman tedda kinisse noaga löönud pähhe, ja Jaan Simerman on tedda  sapaga löönud, sedda on pealt näinud Warese Jürri Lilberfelt, Jaan Rösman,
